% https://www.marcofrisina.com/website-new/index.php/discografia-e-testi-dei-canti/testi-dei-canti/item/ti-seguiro
\beginsong{Ti seguirò}[
by={TM: Marco Frisina},
]

\beginchorus\memorize
\[G]Ti segui\[D]rò, ti \[E-]seguirò, o Si\[C]gnore,
\[G]e \[D]nella \[B]tua \[E-]strada \[C]cammine\[G]rò.
\endchorus

\beginverse
^Ti segui^rò nella ^via dell'a^more
^e ^done^rò al ^mondo ^la vi^ta.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Ti seguirò\dots
\endchorus

\beginverse
^Ti segui^rò nella ^via del do^lore
^e ^la ^tua ^croce ^ci salve^rà.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Ti seguirò\dots
\endchorus

\beginverse
^Ti segui^rò nella ^via della ^gioia
^e ^la ^tua ^luce ^ci guide^rà.
\endverse
\endsong
